啱啱聽到鬼佬去買嘢對住店員講Xie Xie

我無屌佢老母，因為佢唔知自己講咗咩

最後我追上去搭嗲
敎佢講 ng goi

好威威呀

on9

同佢講些你老_

係我就一拳打到佢瞓低
仲追上去教